想問有冇甲賀忍法帖類型嘅動畫介紹

如題
最近翻睇咗覺得好好睇

鬼滅

啲技能感覺太鳩

女忍者魔寶傳， 女主一開始就成家死晒，好慘

忍者小靈精

忍空

甲賀超高汁
細個顛到連陰陽座啲碟都買齊

忍者亂太郎

刀劍神域

伊賀忍法帖，得漫畫

大劍

七武士算唔算？

劍豪生死鬥

魔乳秘劍帖

斬赤紅之瞳， 可以將帝國軍同埋反抗軍當係甲賀同伊賀咁睇